香港政壇母狗大對決 第一彈: 孽瘤 v.s. 柒婆

孽瘤
柒婆

有人話要提名區
提名啦

又話要投

我隻痰餵豬冇得入閘
小圈子食撚屎

葉劉老公早死
應該好淫

柒婆同佢老公應該性生活唔協調
又或者柒婆根本就性冷感

葉劉起碼有波 林鄭乜柒都無
正皮